覺唔覺張振朗已經係上左神台既TVB大佬

港版馬雲

一返黎又開TVB POST

同奧斯卡地位差唔多

覺唔覺你好煩

冇人睇tvb啊返歸啦

蜀中無大將，廖化作先鋒

直頭劉襌作軍師

又柒又矮又靠扮痴lam上位

無蓋世寶
罷睇

視帝

你未返黎已經吹奏定

張振朗算唔算超越左以前班小生

下年勁多戲份

facebook派嬲時睇到佢哋個主題係珍惜香港

唔算矮啦ching 真人應該178 左右

又開始膠返

佢個樣生得唔夠醒目，兼有幾分弱智

冇人睇, 我唔認同,
咪撚屈我地......我地唔認

blocked

牙蓋你都係上返去坐14日啦

踢保就係為左趕得切開電視睇CCTVB台慶

真